ARK係山頂嘅朋友唔使怕，我地嚟緊了，市場會還一個公道比我地

頂住加倉SH信契媽

離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。

又係你
你一蒲頭姐係今晚又要做特價

百五蚊
百五蚊

diamond hand arkk

俾啲信念

唔好燈吖屌 啱啱先加完倉

又燈 你次撚次出po都插水

屌你老母收聲

集氣